有冇後生仔 唔怕股 淨係買債券

成日正股驚西
不過就係怕

咁姐係怕定唔怕？

你諗清楚自己想講乜先出post啦

字都唔撚識學人開post

乜撚嘢呀

屌你老母小學雞都有錢買入市

* 怕怕怕怕怕怕怕怕怕怕怕怕怕怕怕怕怕怕怕怕怕

建議樓主去做雞

有無人睇完個頭好痛